# Bangumi-for-Android

[![GitHub code size in bytes](https://img.shields.io/github/repo-size/xiaoyvyv/Bangumi-for-Android)](https://github.com/xiaoyvyv/Bangumi-for-Android)
[![GitHub all releases](https://img.shields.io/github/downloads/xiaoyvyv/Bangumi-for-Android/total)](https://github.com/xiaoyvyv/Bangumi-for-Android)
[![GitHub stars](https://img.shields.io/github/stars/xiaoyvyv/Bangumi-for-Android.svg)](https://github.com/xiaoyvyv/Bangumi-for-Android)
[![GitHub forks](https://img.shields.io/github/forks/xiaoyvyv/Bangumi-for-Android.svg)](https://github.com/xiaoyvyv/Bangumi-for-Android/fork)
[![GitHub issues](https://img.shields.io/github/issues/xiaoyvyv/Bangumi-for-Android)](https://github.com/xiaoyvyv/Bangumi-for-Android/issues)

[![GitHub license](https://img.shields.io/pypi/l/pywxdump)](https://github.com/xiaoyvyv/Bangumi-for-Android/blob/master/LICENSE)
[![Build Status](https://github.com/xiaoyvyv/Bangumi-for-Android/workflows/Android%20CI/badge.svg)](https://github.com/xiaoyvyv/Bangumi-for-Android/actions)

大家好，各位阿宅、二次元迷们，我是一位热爱动漫文化的安卓开发者，很高兴向大家宣布，我为 https://bgm.tv 这个网站打造了一款全新的 安卓原生客户端！

这款APP不仅完美呈现了 BGM.TV 的所有功能，更为用户提供了更便捷、更流畅的使用体验。

### Bangumi
[https://bgm.tv](https://bgm.tv)

[https://bangumi.tv](https://bangumi.tv)

### 项目更新地址
https://github.com/xiaoyvyv/Bangumi-for-Android

### Github CI 下载安装包 `main` 分支
[https://github.com/xiaoyvyv/Bangumi-for-Android/actions](https://github.com/xiaoyvyv/Bangumi-for-Android/actions)

### 功能介绍

**1. 全面覆盖 BGM.TV 的全部功能**

我开发的这款安卓原生客户端不是一个简单的浏览器封装，也不是一些跨平台的框架，而是将 BGM.TV 的丰富功能全部通过安卓原生开发实现，是的基本上是全部功能。

你可以轻松地查看番剧、动画、漫画等各种资源，快速了解最新的番剧更新和热门小组话题。

更有精准的搜索功能，让你在移动端找动动小手指就可以找到心仪的番剧。

**2. 极佳的用户体验**

在设计这款客户端时，参考同类的其它作者的客户端，发现页面流畅度是非常影响用户体验的。
我注重了用户体验的细节，在使用过程中极致流畅，界面简洁清晰，操作简单直观，让你能够更专注地享受BGM的番剧世界。

同时，为了保障用户的隐私和安全，此App完全开源，不用担心你的隐私问题。

**3. 个性化设置**

为了让你更好日常使用，你可以自定义设置诸如 Bangumi 娘、动态主题、进度格子、动画等，让客户端更符合你的个性化需求。

**4. 多平台同步，随时随地畅享动漫乐趣**

此App支持多平台同步，你在手机上的浏览记录和收藏内容都可以与电脑端同步，让你在不同设备间无缝切换，始终保持最新的动漫资讯和观看记录。

**5. 持续更新，更多功能敬请期待**

我将持续关注用户的反馈和建议，不断优化和更新客户端，为大家提供更好的服务。
未来，我还计划加入更多有趣的功能，让这款安卓原生客户端成为每位动漫迷手机上的必备利器！

**部分页面截图预览**

![https://img.xiaoyv.com.cn/image/bangumi/poster-1.jpg](https://img.xiaoyv.com.cn/image/bangumi/poster-1.jpg?_)
![https://img.xiaoyv.com.cn/image/bangumi/poster-2.jpg](https://img.xiaoyv.com.cn/image/bangumi/poster-2.jpg?_)
![https://img.xiaoyv.com.cn/image/bangumi/poster-3.jpg](https://img.xiaoyv.com.cn/image/bangumi/poster-3.jpg?_)
![https://img.xiaoyv.com.cn/image/bangumi/poster-4.jpg](https://img.xiaoyv.com.cn/image/bangumi/poster-4.jpg?_)

最后，感谢大家的支持和厚爱，希望我的安卓原生原生客户端能为大家带来更丰富、更愉悦的Bgm体验。

快来下载安装吧，一起探索 BGM.TV 的精彩世界！

下载地址：(Github-Release)[https://github.com/xiaoyvyv/Bangumi-for-Android/releases]

如果有任何建议或问题，欢迎随时与我联系，让我们共同打造这个客户端的美好未来。谢谢！

### Deadline
~~预计首个版本开发周期 3 个月 (2024年2月下旬)！~~

进度超出预期，于2023年11月20多号开始开发，`2023-12-19` `v1.0.0` 发布，开发周期半个月多点，官网全功能覆盖95%

开发人员：

小玉: [https://bangumi.tv/user/837364](https://bangumi.tv/user/837364)

QQ讨论群：

[671395625](https://qm.qq.com/q/YomiSMeyUs)，欢迎大家积极讨论和反馈问题。

各位姥爷喜欢的话不妨在 Github 上面点个 Star 非常感谢！
